人權法一通過 大家必須要記得這班人的行為

這班人有英國護照 記得人權法一通過 這班人資料必須交給美國同英國

美國情報網絶對清楚過你

這班人全部有英國護照 有英國物業

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

王威信成功爭取元朗居民無條件繼續比白衫人打

王威信條撚樣之前仲係度扮正義話自己係去分隔開兩班人想調停

屌你啦, 果度咁Q多鄉黑佢自己點會唔認得邊啲有份呀
有無舉報過呀

721

記住了